---
title: þreludio
date: 2020-11-27 00:45:51
tags: Filoladas
---

Preludio 41 ou 14 eran bos nomes, cunha ¢ que tivese algún detalle así atravesado.

Nun día destes teño que recuperar aquel resumo meditado e dalgún xeito educativo.

Ese día non será hoxe, imaxino, pero é un exercicio de reflexión necesario.

L.
